你班友仔搞咩？tesla 特價喎！

仲唔加注唔好喊

已加50 @422

$408 已過

聽日後日大後日仲有特價
唔洗急

點解？

等大跌後大手入

呢個月去返300震一震先

遲買慳幾舊